29.01.2015 	Старт разработки

03.02.2015      Доработана система сборки
                    - Самостоятельно скачивает исходники libmodbus с гитхаба и собирает его
                    - Система сборки адекватно отрабатывает для linux MinGW и MSVC 2010

05.02.2015	Интергирована часть проекта qserialdevice, qserialdeviceenumerator (git://gitorious.org/qserialdevice/qserialdevice.git)
                    - Отвязка от Qt
                    - функционал слежения убран за ненадобностью и сложностью

09.02.2015      Интегрирована бибилотека pthreads-win32 для унификации работы с мьютексами

12.02.2015      Созданы классы запросов и тест к ним

10.03.2015      Завершена базовая разработка и документирование
